有冇人知道新巴黎係咪黃店/藍店？

求FC

我只係知新巴司機有做野，eye4hk，封路，九巴就

新巴黎...

我咪講緊新巴

屌你呢間

jm9

「新巴黎」應該係講緊一間餐廳唔係巴士公司

oic，sor

笑到我仆街

同問，係銅鑼想食越南嘢都唔知有乜選擇

香河藍，錦麗又係太興嘅

另外，有無人知芽莊個集團黃定藍？

前排去暫時未聽到啲咩嘢

諗起澳牛潮文

芽莊係黃㗎